Man 過去既事就係過左去既事

Yo Yo Yo Yo
Man 過去既事 就係過左去既事
賦予澀字更深層意義
唯有維他檸檬茶 VLT
澀呢個味
會stay响你條俐
係有層次又有性格既口味(口味)
真得嚟
澀澀地全因紅茶檸檬比例完美
澀得起
未就係唔同人地
我話佢至夾我地
澀得起 就係我 維他檸檬茶 VLT

聽番真係幾洗腦